是日午餐，餓撚勿入。。

份量細左啲，但三十幾蚊貨仔黎講係咁上下。。

褲褲
邊度嚟架？好唔好食？

褲妹正呀

西九龍中心，普通啦

細到。。一啲都唔飽